銀行換美金是否walk in 就得？

有冇上限？

冇

係。但冇預約，錫行未必有咁多美金係手

點解唔電匯換？

響銀行app換

大行上限1500